How come LIHKG has no foreigners?

Because there’s no English interface and nobody is arsed enough to speak English here

Wanna get international attention? FFS please make an English interface and be bilingual.

Or just be bilingual, that’s enough already.

fucking hell LiHKG deserves international attention!!!!!!

LIHKG users have goodest English ga lor

JM9

How about LIHKG?

Popo? Or you meant poop?

hi guy I learn in school englandish very good

Good stuff, good stuff, englandish mother language is me

what you say I no know you englandish bad

Me perfect Englandish no know what you say too